====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alors j ' ai fait mon texte , le plus simple possible , lequel ne comporte aucun pouvoir parce qu ’ il fallait que je les arrache et que je ne les aurais pas arrachés ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

